［有圖慎入］連黑洞都吸唔走既野

屌你老母 成個音樂台都係垃圾Kpop post
好心垃圾就去返黑洞開post啦

Big ben😂😂😂😂

岩呀

癲佬都話岩 今次我贏

要求開個連登垃圾站比Kpop狗

認同

kpop去娛樂台好似啱啲

屌無撚晒音樂討論

樓主標題

kpop 唔係音樂咩
香港有咩音樂勁過韓國?

支持

鍾意韓狗個D都係智障

我唔係支持kpop，po無開過言無留過

但你唔中意kpop你唔可以阻止人架嘛

唔通波台話nba去玩具台真係去咩

人地都係開啱台姐

一言堂

睇死到時開左KPOP台，音樂台拍蚊都似

真
音樂台無左KPOP 得返D 小圈子自己錄歌放上黎

開個狗pop台比班垃圾J飽佢啦

Kpop死去娛樂台啦
一班賣樣既鴨同雞

撐

垃圾kpop

你而家唔撚係成版小圈子post咩

應該移去玩具台

唉屌你老味污染我對band pixies

韓狗死全家啦

kpop係噪音 唔係音樂

死去成人台啦

我都唔鍾意kpop
但今次係你唔岩

K pop真係開去成人台好過
語言難聽唱都7過人
試下唔好有mv純音樂有冇人聽

完全唔識欣賞k pop，公式化垃圾

好在此時此刻個post係連登都幾旺，高登年代完全推唔起

問題係佢地阻到人呀嘛
有冇需要每一個團都開個post先？咁樣同洗版冇分別 成個台都係 kpop
就算鍾意jpop hkpop個啲都冇每一個組合開一個post啦
係得kpop先會咁

泡菜撚收皮啦
個人認為一般鍾意kpop果d都係油頭毒撚

但咁咪無言論自由

波台nba一頁多數得2個nba post

其他都係足球咁多球隊小圈子+d波台痴線佬開d完全唔關體育事既廢up

然後nba撚仲要比人趕

你可以唔中意kpop，但都尊重下佢地有發言既自由

如果kpop開係學術台，動物台，哪怕係一個，都係佢地唔o岩

但佢開係娛樂台，音樂台，都無錯啊，佢開1000個佢都係無錯，因為佢做緊正確既野，你仲可以隱藏小圈子po 添

Kpop可以叫音樂咩
第一次聽

仲諗住有欣宜睇 對樓豬好失望

收皮啦
Spotify today's top hit 一隊泡團都冇呀

咁點解akb post又要開係娛樂台先？

根本kpop post唔係討論音樂
你話韓國歌手討論就話啫

你唔係真係以為笑nba 係玩具就係趕籃球撚去玩具台下話 仲打文係到理性分析 你唔好咁癡線啦

今年TSA都係講Kpop

系LOR
禾巧憎KPOP牙,班KPOP狗溝晒禾D囡囡

明明禾甘令仔XDD班死港囡吾色恩賞禾

韓國真係有人識音樂 不過佢地唔係kpop果類
今時今時多得班臭雞港女日日貼錢比韓仔
屌你都唔撚係聽歌 睇歌嘅個個

識唔識分娛樂圈同音樂討論
我估你都唔識架啦

鍾意kpop都 個個整曬容 整到又白又滑成個乸型咁 都唔知邊撚到靚仔
真正靚仔要俾人feel到有man個種氣質先係靚

好人好姐點會鍾意kpop

祝韓狗死全家

你又唔係以為我地有得走佢地唔想我地走下話